中共全力支持美國暴亂

有無巴打改下面d圖

push

下面有人屌李力持甲由？

不要post中共的假新聞

傻西樓主post埋改圖

中共支持美國暴亂...
但係打壓香港既暴亂係咩玩法...?

幫美國爭取民主

改圖老屈就算啦